係時候要搞個愛國大遊行

就係你班廢鳩日日搞亂香港

愛國者絕對要搞返場大遊行黎震懾下

國歌邊行邊唱，拒絕暴徒亂港

不服來辯

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

出聲啦廢青